女子超商行竊被逮 竟幫處男店員口交

女子超商行竊被逮
竟幫處男店員口交

女子與超商店員發生性行為，事後控告對方性侵，檢方認定認定罪嫌不足，不予起訴。（情境照）

〔記者陳慰慈／新北報導〕新北市一名女子小美（化名），在超商偷竊電池被張姓店員發現，她竟稱因喝了神仙水，現在很想性交，才想拿電池裝進按摩棒在對面摩鐵自慰，並對張男說「很熱、很癢、很想要」，還抓張男手撫摸她下體，張男「凍沒條」在附近暗巷與她嘿咻，不料完事後小美跟他要6千元，張男僅給1千元，事後挨告性侵，新北地檢署調查認為，過程中女子沒向外呼救，兩人還一起走回超商，不符常情，今將張男不起訴。

小美指控，去年9月9日她到土城某超商偷竊電池失風，張男恫嚇，「如果不要我報警，那妳就幫我，我是處男，我現在看妳這樣子，我受不了」，強迫她與其發生性行為，接著把她帶出去強壓在牆上性侵。

張男否認犯行稱，當天發現女子行竊追出去，她稱因喝神仙水，加上身上有帶藥，不想被警察抓，然後就開始主動勾引他，說一些鹹濕的話，他受不了誘惑，才與女子嘿咻，一開始他太緊張無法勃起，女子僅幫他口交就射精，事後女子說，她是做酒店的，嘿咻沒收錢會倒楣，做S通常一次6千元，但他沒那麼多錢，僅給對方1千元，女子便嗆聲，現在給他兩條路走，一是報警，一是撂兄弟來逼他簽本票，後來剛好有一台警車巡邏經過，女子就跑去報警。

檢方認為，女子發生性行為後，還與張男一起走回超商，並收受張男1000元，過程未呼救，有悖常理，且女子身上無拉扯外傷，下體驗出的DNA也不是張男的，認定罪嫌不足，今予張男不起訴。

[url]
[/url]

屌av情節

新北

DNA也不是張男的

抵到爛 2舊水屌台妹

新北市！

又係台灣

av 情節都係真

新北+1分

痴線

偷到就攞貨走 失敗就屈錢
依盤生意有得諗喎

$1500港幣淨吹

幾時都話台灣最美麗嘅風景係人

真．勞資糾紛

舊聞嚟